點解女仔昅大隻仔手臂胸肌就得 男仔昅女仔腳波就唔得

關鍵就係因為兩隻字 - 意淫

女仔望男仔 多數就係覺得吸引 但唔會意淫 即係唔會一望到條仔大隻 就會想比佢抽插 而只係真係鍾意靚既野 包括靚仔 靚only 唔會真係見到靚仔就出晒水

但男仔就唔係 昅得腳 如果你望一秒冇野 望多幾秒 就會想奶腳 見人大波少少就想渣9人 想屌 想抽插基本上好少單純覺得靚 一定會意淫

吓 sor
我會喎

意淫更進一步就會偷拍 拎返屋企j
但女仔好少意淫 所以相對上好少見到女仔會偷拍啲仔 因為啲女根本唔駛拎返屋企j

ff有咩問題？

Gay

點解男仔𥄫大隻仔手臂胸肌呢？

所以基佬好多時對望完就會大家一齊去廁所格劍

顧題驚呼，主問何事，吾宣讀之，題讀畢，文尚未讀，主已面白，自語喃喃，狂嚎「共慘黨殺到，港九新界無得避，余要化身玉帝打救蒼生；共慘黨殺到，港九新界無得避，余要化身玉帝打救蒼生…」
話音未落，直登樓頂，大嚷「鳴呀，我便何如？」即一躍而下，眾追，亦不及，二女僕見即驚倒，尚有男僕驚至失神，不停詢眾索腸蛋裹腹。

余幸保清健，但見同室五十餘僕旋即斷炊，如此王八，害人不淺…

你不如話男人對女人有性欲, 下一步就會強姦

跟手一齊磨刀

意淫去到極致真係會

分別在於被𥄫者的感受
大隻仔唔介意俾女𥄫，但d女介意俾你𥄫
你試下𥄫大隻仔，打柒你添呀

我見到大隻靚仔會想大力抽插

諗到佢俾我抽插就

你以為女人就唔會意淫男人?

因為男女唔平等

啲女都唔介意 但介意你偷拍或者非禮 甚至視姦
因為女人就好似貨品 你睇貨冇問題 但唔可以掂同影 因為你偷拍或者非禮 就等於偷野

有 但比例上一定好少

講經咩，只不過女人影完人唔會有後果

女尊男卑

咁又唔見有偷拍靚仔谷 有都係gay巴開

有冇大隻仔圖做參考呀

冇 唔想比gay佬污染

想𥄫人身材冇乜可能同性慾冇關

你話男嘅咸濕啲就有可能嘅

會意淫你既就少

女仔同啲朋友分享 男仔鐘意開心share

昅 𥄫

你又知佢地第一時間唔係諗比人抽插？

滑坡謬誤

下望住大隻仔就係想比佢地大大力屌喎

有時見到啲大隻仔
就會諗佢係咪好好體力
可以俾佢撳住黎屌在喺我耳邊講 點解你咁濕

樓主都幾on9
見到靚仔唔意淫好唔尊重

成地水啦on99

岀街見到大隻仔，會好仔細欣賞佢操練嘅線條
會幻想佢成座山咁大份，
比佢男上女下壓到抖唔到氣既感覺
比佢用上做gym時既專注同埋衝勁去用佢地既棒棒按摩我既菊花
脹卜卜嘅二頭肌抱起我成個身體，凌空既身體同硬梆梆嘅身軀激烈碰撞
我愛大隻仔

利申: 男 (gay)

有大隻仔拖著條索女果時我第一眼會望條女
之後就望條仔仔肌肉

引左班男人出黎話見到大隻佬會想比佢抽插

不服來辯

戇尻
大撚把女淫撚過d仔
證明樓主仲係青頭未撚見識過世面

隱性gay因

有咩好辯姐

你個argument 都唔成立

淫係佢識撚左條仔上到床就淫 但唔會一望條仔就意淫 如果唔係痴女多過痴漢啦

望下又話視姦

睇你點望啦 望撚到扯晒旗咁算唔算視姦

幫樓主講清楚
男人有罪就會想強姦人
所以男人有錯

你係鬼仔/大隻仔點𥄫都得

女人有閪就想當八達通嘟

唔係argument黎 係事實

條女訪問個陣話掂胸依下唔係劇本要求 係佢真衝動

一見短袖子，立刻想到白臂膊，立刻想到全裸體，立刻想到生殖器，立刻想到性交，立刻想到雜交，立刻想到私生子。中國人的想像惟在這一層能夠如此躍進。

無端端記起哩段野

好奇 因為女仔冇意淫 所以佢地覺得咁做都唔會有罪惡感 相反男仔摸得擺明係想抽水 性興奮 所以摸完會有罪惡感 因為出發點就係好色

龍門任你搬，
之前d豬西一直話佢覺得被冒犯就係視奸，即係睇被害者既主觀意識，
宜家又話只要女仔做就係欣賞唔係冒犯意圖，龍門又扮去加害者既主觀意識，
你講曬啦
唔知d跳老舞女人望d後生仔仔係欣賞定視奸呢

係 係中國人先思想特別污衊 外國人望靚女好少會意淫得咁勁 幾可見鬼佬會視姦

女人其實係咸濕過男人

大家唔好望大家啦
唔好搞咁多野喇

男𥄫女
男人好咸濕
女人俾人睇蝕晒

女𥄫男
睇吓都唔得咩
咁小氣
鑲金㗎

老實女人昅女都可以好變態

乜春 幾時有講啲豬西

女人個種咸濕係好奇多於意淫

唔關事囉
就真係因為男女生心理天生唔同

父權社會下衍生嘅產物
利申9up

話自己係貨物，自己物化自己

痴女非禮人告返人強姦都得啦

你on9 我會對住靚仔片捽碟wo

我巴打喎

搏唔到

你係街會唔會見到靚仔就想比佢屌 想含佢碌9？

樓主可以摺埋喇
上面幾多絲打話想俾靚仔大大力屌

少年你太年輕了 上面全部都紅巴黎

會唔想俾靚仔屌唔通想俾毒撚屌咩

咁事實上有冇先

此po已完
原來樓主on9
人地真絲又格硬屈鳩人係巴去證明自己論點
笑撚左

出街𥄫女多過𥄫仔
1. Generally女人靚啲
2. 想參考人哋打扮
3. 比對自己同人地嘅身型
4. 靚仔好少
利申直女

下 梳
我都會喎

講緊當下你見到個靚仔會即刻幻想比佢屌？咁你唔行過去比對波佢渣？

相反 如果男人知道個靚女對佢有興趣 一定會比碌9佢摸啦

你都唔知咩叫意淫

我會呀

所以不嬲都叫男仔俾人視姦要出聲唔好忍

你真係痴線大把女淫撚過仔啦
意淫過男人都得呀

周圍比對波人渣

點意淫法先

你理鳩D女話得唔得啦
望又唔犯法
照望囉有咩所謂姐

大撚把,係你未見識過
你未遇過證明你真係好撚柒

咁偷拍又點計 掉返轉女人偷拍男應該冇咩人會捉

你有撚遇過咩 講黎聽下

扮夠女人未

女人係基因上比男人更鹹濕

樓主究竟知唔知咩係意淫
女性既意淫多數都係靠想像 唔容易隨便流露
就算分享都只係同besties/朋友講
如果環境許可 佢地有可能會製造機會身體接觸

反之男性既意淫除咗想像
有一部分男性會希望透過某d行為去達到更多快感
但往往呢d行為多數因為太過明顯會令人厭惡 ，
甚至係犯法行為 如偷拍 跟蹤 用手摸

因為男女是平等的

你咪講得好清楚囉 男仔既行為 偷拍 跟蹤 用手摸 係即時性既 咪就係因為昅女個陣而產生

女既意淫好多時係靠想像 即係可能係訓覺個陣 但未必會望到大隻仔個陣即時會意淫 明唔撚明個分別呀

女既唔可以即刻意淫？ 你究竟有冇女仔fd?

你班人係咪蠢到咁

一千宗性侵案都唔知有無一宗係女姦男
學人講平等
你叫班男人唔好強姦令到數字同女人姦男人睇齊咁少
你先好講平等

呢d衫好撚gay

有d女仔係可以望到條仔
已經可以濕 只不過有d人收埋 唔同人講
有d好鐘意即刻同人分享
咩叫訓覺先會意淫？

冇人唔俾男女互𥄫喎
你偷怕埋 跟蹤 用手摸咪over咗囉

望到當場濕
巴打睇A片學性教育？

睇到我孛力走已口左我扯哂旗扯到硬哂想同佢發生關係瘋狂濕吻瘋狂奶LIN瘋狂奶閪激烈做愛盡情交配日屌夜屌不停抽插屌到啪啪聲中出內射射好射滿絕對受精絕對懷孕母親節快樂！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

成班青頭應該冇淫底既女仔朋友

樓豬男定女
咁撚古怪都有既

擺明男喇
女既唔會咁樣諗呢件事

但男仔昅完有進一步非份行為既機率一定高過女人

有幾可女人視姦男人 比例上男人視姦女性一定高好多

唔係囉 我昅女仔腳波係覺得吸引 但唔會意淫 唔會一望到大波少少就想渣9人 唔會想屌 唔會想抽插 而只係真係鍾意靚既野 包括靚女 靚only 唔會真係見到靚女就出晒精

係得你自己變態望到條仔大隻 就會想比佢抽插 望女望多幾秒 就會想奶腳 見人大波少少就想渣9人 想屌 想抽插

唔好拉哂其他男人落水

雖然冇數據support
但呢個的確係大眾感覺
不過都係嗰句your face your fate

比例

睇風化案既數字咪知

你點統計番黎
思想實驗?

講到所有女人性冷感咁

咁你個比例點統計出黎?

SORUCE : 我覺得

連登成人台

鍾意望靚女對眼又點計
男人𥄫女一定意淫既咩

又要比喻 又要亂鳩咁嚟
你見過男人會周圍揸人波？

此po 已完
拉

證明你冇睇topic

唔撚係統計？統計學都係抽樣

樓主青頭？
女人好多都可以好鹹濕

離撚晒題 冇話女人唔咸 講緊昅仔腹肌胸肌個陣

認真答你
手臂胸肌唔係男人性徵
女人對波係 （但腳唔係

我好介意喎

男人老狗個屎忽窿咁濕 正常人都問

d女人真係痴線嫁喎

成日以為d人想強姦佢 偷拍佢

女人意淫男人一定係光明正大仲可以出手摸肌肉 因為知你哋唔抗拒仲好開心有女中意我好威好型
而女人知道男人俾自己意淫都唔抗拒 都會覺得自己喺對方眼中有吸引力
女人一向有光明正大嘅特權 所以冇必要偷拍非禮唔似男人咁猥瑣

咁大隻仔咪可以瘋狂昅女囉
可惜我淨係肚腩大隻

無讀過書？
話你滑坡謬論咪就係個辯

換句話說女人嘅特權係建基喺男人天性淫賤 有女埋身就即刻勃起饑不擇食 而女人睇男人就會重感覺兼睇條件 見到靚仔筋肉男都唔可能即刻濕 要有氣氛情境身體接觸先會有少少感覺
男人喺兩性關係係劣勢㗎啦鬼叫你cheap又饑渴

上一份工，
女上司成日胸壓我 借d依拎野壓埋黎
有時收工會約我去飲野
之後有次wtsapp傾傾下 我攤左牌 say左no
佢對我態度就180度轉變
有時係班同事面前屈我望佢個胸

利申 佢有少少似法拉 應該C～D目測

正

咁我一直𥄫唔扯旗就唔算?

只係你樣柒

點樣無數據support
強姦性侵非禮性騷擾案件呢啲有晒數字
到連登仔唔認男姦女多咩?

報警囉 做咩唔報?
有無意淫等個官判啦！
未審先判？
對當事人好唔公平
聲譽受損你賠唔賠得起？
唔搞大件事人地點當一回事?

屌條痴女咁變態？放佢上嚟公審啦！
一眾巴打實幫你懲罰佢

我直既見到都流口水

如果大隻仔覺得女性視線唔舒服，咁女仔𥄫佢手臂胸肌，都係唔得
不過，性別定型同社會主流又會覺得大隻仔男人老狗咁小器嫁，俾女仔望下姐，又唔會無左忽肉
搞到大隻仔內心唔想被望，都要撐住扮無野，被迫得左

點算？我聽到大波波叫我摸佢

gay

一句講曬
女人on99
叫佢地理性討論 同佢叫地渣車一樣